大陸動畫係咪已經同日本同級?

最近發現千尋個d全部都係大陸動畫
個咩全職高手就咁睇仲以為日本整
水準一樣

同級就未到
追近係事實

同埋挖左好多原畫師 staff

全職高手打怪場面好正
但係一轉傾計場面d樣同d線硬係怪怪地

睇你同咩比啦
同QUALIDEA CODE同龍珠超比
或者同京阿尼ufo比已經兩個世界
但客觀講全職高手拍埋e家d新番到都唔會失禮

日本有唔少動畫公司會外包俾大陸/韓仔畫

去篤左第1集飛黎睇少少
好多位都好flash動畫feel
有d位都幾莫名其妙地高幀
感覺似家下A1畫fate果隻整靚d效果去cum左d唔流暢位
但同級就一定唔會 , 係就係好過以前見開既

同魔法戰爭、聖劍使呢啲同級都叫同級既

係啊ching

本來強國就做唔少外判生意

咪即係富士康

你會唔會問富士康係咪同apple同級？

😭

agree
幫人代工都拎黎打飛機

有冇玩過win10 d遊戲
佢有隻免費大作forza motorsport 6好似幾好玩

錯post

睇左5分鐘頂唔順
聽唔慣國語配音

大家好多嘢都係抄，不過唔知點解大陸抄得特別足

係呀係呀威啦威啦超越日本動畫了國產動畫世界第一掘起啦 你都係想人咁講姐

你一拎就拎燒最多銀紙個套做代表又誇左d既
全職的確係入流，但都仲多問題係要解決
前面有人提到既幀數問題，有時會係d莫名其妙既位燒銀紙

講到整動畫好似整電話咁有哂料俾你照住砌埋就得咁喎

先唔提套嘢連分鏡都要抄，

人物嘅姿體動作同場景嘅調和都差日本十條街喎，

更唔好講作畫細節與細節之間好唔夾，例如人物和背景已經係慣性唔夾，出嚟個效果柒過核爆

利申：研究過幾集全職高手

唔好淨係講畫風啦，至少大陸動畫而家終於有正常人肯睇既水平

以前睇幾分鐘就想飛，但而家都有好多有趣既作品

支那打手

你講漫畫都叫有得嘈

但你講動畫 你插盲自己對眼啦，你唔配有視力

講故事已經無可能
大陸太多限制
如果整套東京殘響大陸版應該即時拉人封舖都似